唉 次次到要慶祝 就好大壓力

生日要慶我明。

點解周年紀念次撚次都係我諗我出錢？
拍拖你冇份？

聖誕個啲乜乜柒柒又expect 我諗，想有驚喜，大佬我真心乜穚都冇曬啦。

有次真係乜都冇，又屌我冇情趣又悶，屌我平時講個啲鳩野你冇笑到？我flirt 你，送野俾你，你冇冧？個啲唔撚係情趣？節日有先係？

要諗真係好大壓力，一年幾次，隔幾個月又驚一次。

唉，個女仔幾好都好，一年幾次壓力測試真係唔掂，好撚想分手。

發洩完 有冇人有同感

你追佢嗰陣都係咁？

感情問題一律建議分手

屌 點解咁閪既女都有男朋友 自問性格唔差就比人玩點撚解 公平咩
不如都係做閪女人算了

反而冇 好普通

當你準備節目比另一個既時侯 如果你唔係enjoy 你要諗下對方係咪已經唔值你既花咁多心機

會㗎啦

床上冇情趣

唔係嘅 我女朋友性格還好
係好想有驚喜姐（應該睇ig發閃閃發得太多）

Btw 絲打做好自己就好 好女仔好難求

準備講分手

果然聖誕節前係最多人分手

就係有呢啲壓力

我意思係你追嗰陣都已經諗好多花臣）

就係冇乜花臣 勁平淡

以前我都係咁 最後費時大家唔開心選擇同條女分手

條女對你期望太高
同時有虛榮心 人有佢又要有
你又唔享受做呢啲 甚至有壓力
已經冇咗當初想為佢開心而做嘅心情
而係交功課 就算比到佢佢又唔知足
真係要諗諗仲係咪繼續

一齊咗幾耐

真心好大壓力 有時真係唔明搞咁多做乜

就快三年